其實波真係好難賭

橫濱
千葉
櫪木

25/7
橫濱 ✅半
千葉 ✅
櫪木 ✅半

留名

買上盤實無死

地震 0

櫪木 0/0.5

25/7
橫濱 ✅半
千葉 ✅
櫪木 ✅半

26/7
地震 ❌

29/9
櫪木 ✅半

奧雷 0.5/1

樓豬有料，聽日跟

Lm

飛腳 0/0.5
東京 0/0.5

柏雷 -0.5/1

25/7
橫濱 ✅半
千葉 ✅
櫪木 ✅半

26/7
地震 ❌

29/9
櫪木 ✅半

30/9
奧雷 ✅

1/8
飛腳 ✅半
東京 ✅
柏雷

哥登堡 0/0.5